{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_011257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "별빛야영장_1"
    },
    "text": "星明かりの野営場 (별빛야영장)\\n\n慶尚北道永川市華北面ビョルビッ路681-32\\n\n普賢山ビョルビッテーマ村キャンプ場は慶尚北道永川市華北面に位置している。 永川市庁を基点に28kmほど離れた。 自動車に乗って最武線路、天文路、星明かり路を順に走れば着く。 到着までかかる時間は50分前後だ。 ここは普賢山天文科学館の目の前に位置している。 このおかげで天文科学館観光とキャンプを同時に楽しもうとここを訪れる人が多い。 キャンプ場には自動車キャンプ場30面、グランピング7棟を用意した。 自動車キャンプ場は破砕石で構成されており、サイトの大きさは横7m、縦7mだ。 グランピング客室内部にはベッド、エアコン、冷蔵庫、電子レンジ、炊飯器、食器類、流し台、トイレ、シャワー場などがある。 外部専用デッキには椅子一体型テーブルを備えている。 キャンプ場は四季を通じて運営されており、予約はオンラインリアルタイムで受け付けている。 キャンプ場の近くに普賢山、永川湖、軍威長谷休養林など観光地がいっぱいだ。 周辺に盛業中の飲食店も多く、グルメの楽しさも満喫できる。 '''自治体'''で'直営'方法で運営しています。 '''一般キャンプ場、自動車キャンプ場、グランピング'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「森」があり、「直営」方式で運営しています。 「遊歩道、青少年体験施設、農漁村体験施設」を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名前は何ですか？",
            "answer": "普賢山ビョルビッテーマ村キャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の所在地はどこですか？",
            "answer": "慶尚北道永川市華北面ビョルビッ路681-32に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法は？",
            "answer": "自動車に乗って最武線路、天文路、星明かり路を順に走れば着きます。到着まで約50分かかります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の施設は何がありますか？",
            "answer": "自動車キャンプ場30面とグランピング7棟があります。"
        },
        {
            "question": "グランピング客室内には何が備わっていますか？",
            "answer": "ベッド、エアコン、冷蔵庫、電子レンジ、炊飯器、食器類、流し台、トイレ、シャワー場が備わっています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法は？",
            "answer": "オンラインリアルタイムで予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くにある観光地は何がありますか？",
            "answer": "普賢山、永川湖、軍威長谷休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の運営方法は？",
            "answer": "自治体で直営方法で運営しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺の自然環境は？",
            "answer": "周辺には「森」があり、直営方式で運営しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティを利用できますか？",
            "answer": "遊歩道、青少年体験施設、農漁村体験施設を利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 334
    }
}